頭D撚請入

有無人試過搭車嗰陣，同個司機講：「唔該爽啲手，我趕著車我助手落山」？

...

叫左你冷靜架啦

我要買犽宿

粉腸！

我買隻科家斯俾你呀